“是斯蒂芬·霍金和其他五位諾貝爾獎得主，”克勞斯回憶說。 低俗億萬富翁的雙重生活，與史蒂芬·霍金的海灘派對 Nestel | 2015年1月8日|每日野獸 
 被稱為“大到不能倒”的五大銀行，規模比危機爆發時擴大了35%。 參議員沃倫向克林頓施壓的普通民眾運動|埃莉諾·克利夫特| 2015年1月8日|每日野獸 
 在這五個行政區的刑事法庭上處理傳訊的法官只有平時工作量的一小部分。 在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸 
 經過四五個月的隨意交流，他們意識到他們都有一位年輕的父母死於癌症。 這個晚宴上的每個人都失去了某人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸 
 “劇中有一個五分鐘的關於詹姆斯·休伊特的鏡頭，”康威說。 哈里的爸爸和戴安娜的“謀殺”:一個新的王室傳聞|湯姆·賽克斯| 2015年1月4日|每日野獸 
 我想這一頭的二十五或三十英里路是不健康的，即使對當地人來說也是如此，但肯定不必如此。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 其中有5人以前曾師從李斯特，這些年輕人在公眾面前已經是藝術家了。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 天亮之前，我們已經騎了二十五英里，但不得不放棄了兩門炮。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 本規則(不包括男高音)為五鍾; 除去第五音和男高音，一共四響。 Tintinnalogia，或者叫，鈴聲的藝術|Richard Duckworth和Fabian Stedman 
 最後只剩下四五個火苗，在熔化的蠟池中微弱地搖曳著。 用木板圍起來的房子|奧古斯塔惠爾希曼